女朋友無任何興趣, 成日因咁而嗌交

大家都做緊野,
佢會用晒所有空餘時間黎上ig youtuber
我叫佢搵野學下
學下煮野食,做下運動etc
但佢咩都唔想做

佢係小學超過下琴咁大把,
之後任何課外活動都沒試過

我自己就好多野鍾意做
踢波, 打機, 行山, 夾BAND
但佢無人樣野岩,
又唔會想試下
我自己約朋友做佢又嬲話我唔陪佢
其實係咪香港女仔先係咁?

雞

係，之後看愛回家

全球𣎴少女人都係咁，但香港嚴重d
不過依家武肺咁撚樣，個個都係廢青啦

唔單止無活動，
仲要無話題

係

我之前嗰個都係咁
我為咗就佢成日唔出街係屋企陪佢
最後佢嫌生活太單調 分咗手

一係叫佢學下收兵 溝下仔囉

分啦
唔好勉強人 唔鍾意既逼黎冇用
搵過個好忙好多興趣唔得閒理你既

認真 好事嚟
女人廢係好事嚟 除非你要女人養

我覺得佢生活有意義過你

男又好女又好 無共同興趣
好快唔係你頂唔順就佢頂唔順
你地平時有咩話題

你識佢果陣都係咁㗎啦

分手囉，一齊做咩，你識佢果陣都係咁

女人不嬲個個係咁㗎啦

真
樓主講個啲咩踢波夾band
唔係而家仲做緊呀?

捉條女睇波囉，一齊睇netflix youtube 囉

咁撚on9

得閒多啲同佢扑嘢

既然佢都返緊工, 做乜仲要逼到收工果陣學野, 輕鬆下唔得既

同意，人終會死，學咁多為乜？輕輕鬆鬆等收皮算

分手囉
同兄弟拍拖，大把共同興趣

我明你樣樣都唔禁試 提議啲活動就否決哂

明明個女仔都應該建立自己興趣
自我增值下保持吸引力
講到好似樓下有問題咁

你啲興趣得一樣行山可以同條女做, 但依家都唔會去行啦

識佢嗰陣唔知咖咩 咁又溝人
同埋睇youtube咪佢興趣 個個興趣都唔同咖啦

仲捉條女睇波?
梗係狂揸佢對波啦

人各有志，樓主咁睇佢女友唔順眼咪分手lo，點解要迫人

當初佢都係咁㗎啦 你又溝佢？

人各有志呢句真係大哂做廢青又得 做垃圾又得

同佢扑多啲嘢
玩多啲花式玩具
咁就多咗樣興趣啦

唔夾咪分手囉 說這麼多幹嘛

我女朋友都係咁

佢睇Netflix就得

事實係咁，垃圾廢青睇你點定義嘅啫，我覺得養得起自己，唔使煩到人同過得開心咪得lo

啲女唯一興趣最多都係只係識去旅行大把女只係識飲飲食食無所事事
做運動又話熱 打機又話毒 生活枯燥乏味都好意思話男人悶

唔關興趣事
係佢唔比你去玩，嬲你要你去哄佢
咁你陪佢果陣，佢都係單機玩ig youtube?

佢呢d叫無志下話

錯
仲有行街買野食好西

搵過個啦，成世人實悶死你

又懶又唔肯學野

無慾無求都係一種志向喎，你估個個做到咩

樓主唔應該喺連登講呢d
連登仔以廢為榮
只會覺得條女正常，你放工仲玩咁多野係戇鳩

試過同呢啲女一齊，
我同你一樣都係有好多興趣，玩下吉他咁，多朋友。
但佢唯一興趣就係我，
所以成日都癡住我，好煩，唔覆一陣都會嘈交同發脾氣。

點解同你調返轉 我有好多自己興趣但對方覺得我一出街就會有人approach唔比我出街

好誇張 原來咁多姿多彩

關於感情 一律建議

價值觀差太大
建議你搵過個有上進心有大志嘅女仔

呢仲淨係識得食玩瞓嘅人，到時如果你想創一番事業，佢都唔會支持。淨係叫你唔好搞咁多嘢，唔會成功，安安穩穩過一世就算

可能佢都對你無興趣，但又無人對佢有興趣

事實係喎，人人都可以選擇自己既生活方式
邊個話人生一定要積極

同你情況好近似
早飛早著 冇共同興趣好難行落去

有共同興趣唔代表會一齊做，可能好藝術性嘅嘢一齊做就會有比較，咁分開做其實係會好啲，但係大家可以喺過程上有討論

你應該係嗰啲好over achieving 嘅人
我都識得一啲同事/朋友係咁
放咗工都要瘋狂進修/讀書，都唔知為乜
我真係寧願hea下/做下gym算

唔係逼佢
係佢無興趣所以佢基本上好撚得閒
我想做我既野佢會嬲我唔陪佢
所以想培養到佢鍾意同我一齊玩

上邊個youtuber?

好多女仔都係咁，諗翻點解初初係埋一齊。傾深入d了解佢諗緊咩，上連登問得分手呢d答案

人地既興趣咪睇Youtube 得你要係戶外做既野先可以叫做興趣?

唔明你點解要迫人做唔鐘意嘅野
每個人嘅生活方式唔同 一啲人鐘意平平淡淡咁過
如果咁唔鐘意 我幫你接收佢啦

分手囉咁唔滿意

咁都幾慘

試下帶佢上studio 睇你玩band lo

可能耳濡目染佢都會中意呢

Onl9

喺香港翻工已經好辛苦，仲迫人要有「興趣」

條女咪又係迫9條仔陪佢
其實一樣

我覺得做gym都叫增值自己保持身體健康，唔叫hea你同樓主條女唔同

大家對人生的意義唔同，無謂迫人。好多男仔一樣一日打機8-12小時，一樣係無意義。

自己開心最緊要。

好聽啲，就話想佢搵興趣唔想浪費人生
難聽啲，屌你老母咩呢啲都要管
無咪無囉，想學就會學架啦
你同細個啲老豆老母逼去興趣班有咩分別
無興趣無野想學咪屋企休息囉
日撚日番工你估唔撚攰咩
佢又唔係唔番工日日屋企hea
佢夠可以叫你唔好曬時間打機啦
咁你會唔撚會放棄打機先？
你最多咪屌佢你搵朋友做佢又嬲你唔陪佢
無興趣咁都好嗌交，不如你地分手啦

一係你就下佢 俾多啲時間陪佢
一係就循循善誘 引導佢培養下同你既共同興趣
唔知你女朋友性格係點啦 可能有啲女仔倔啲真係死都唔肯學
如果佢又唔肯學你又唔肯犧牲自己時間多啲陪佢咁就早日分手算啦
無謂晒大家時間

BTW興趣呢啲野唔係你同佢一齊之前已經知架喇咩

唔好晒時間去改變人
搵個啱嘅啦

關你撚事

無興趣唔係問題
唔好無興趣又要迫你陪佢一齊鳩hea
然後又話你唔上進養佢唔起乜乜柒柒轉頭搵件有錢過你

柏克萊特母 明白嘅 唔好拍拖囉 分手囉

咪臭係 如果一向都係咁 當初咁做咩要追佢
追到手又想佢迎合你指標
佢生活得舒服咪得

一開始不外乎外貌吸引、性格吸引、好想拍拖，所以忽略左條女呢part，覺得一齊就夠。
後來，對得耐，厭左人地外在、感情降溫，咪想對方搵自己野做下，唔好咁痴身。

垃圾女人就係咁 最多睇下韓劇打下飛機
分手換咗佢

每日都扑野唔使做其他野

分手 分手 分手

個人選擇嚟 唔夾唔係單方面問題

分手囉

做咩話我老婆

你女朋友同我好夾
不如介紹比我識下

之前識左個台妹佢都係咁唔關香港女仔事

on9 無志向都係一種志向？
同埋呢啲唔係無慾無求囉 係懶懶到剩係想玩想hea 足不岀户 無慾無求係講緊你送佢都唔要 你試吓送100萬俾樓主條女去玩
唔好將垃圾合理化啦

分手

真心
又唔係唔番工靠樓主養
咁都要俾人罵廢
自己放工時間鐘意鳩hea有咩問題
如果條女係好鐘意social 平日係鐘意船p飲野
樓主又會出黎開po d人又話帽事架啦

其實重點唔係有冇「興趣」
係呢句「我自己約朋友做佢又嬲話我唔陪佢」
每個人都應該有自己空間去做自己鍾意做嘅野

都幾撚ON9下，唔可以有正常興趣？
一日就日日廢HEA，一係就日日船P？

點解一定要有so called正常興趣啊
我覺得睇下youtube都係一種正常興趣
仲要唔洗貨金
正常興趣要你define架?
都幾撚on9下

扑嘢

其實睇 ig YouTube 都係興趣
任何興趣都可以發展成專業
點解一定要你個啲就係興趣 人地個啲就係廢？
咩邏輯

最多係叫唔長進、無進步

點解你做既就係興趣

講白d，你只係覺得你女朋友咩都唔識咁，配唔起你多才多藝

Agger 當初識個女仔個陣就知佢個人係咁架啦
到而家先嫌人地 睇怕樓主都係搵藉口想飛左佢條女咪9 up啲野話人地無興趣想分手囉

真心想知 你覺得一個女仔要點先係唔懶
平時番工已經好攰 我諗大多數人星期日都係約下朋友食個飯 仲有自己既興趣既人我諗大多數都係由細個/真係好中意先維繫到
其實我都有試過發掘自己有咩想做 乜都試下玩 但我發現係屋企攤下打下機先真係最令我放鬆同開心 我諗興趣呢樣野最大既目的都係令自己開心姐 自己舒服咪得

所有感情問題我都建議分手

正皮

真

船p唔係興趣

關香港女仔L事咩

有女仲想點？係咪想佢日日落老蘭蒲先叫生活多姿多彩？到時忙又話唔痴身，痴身又話煩，樓主真係好難服侍

老實講你比100萬俾我 我都係會留係屋企
我食嘢鍾意叫外賣去旅行鍾意留喺酒店
我就算連買嘢我都鍾意上網買送埋上門
你自己個人鍾意懶係充實 就話鐘意hea就垃圾
咁請問你平時有啲咩做 有幾充實有幾有意義？

我講緊佢呢種唔係無慾無求呀ching 睇清楚啦
你自己個人鐘意就話hea唔係垃圾 人地充實就一定係懶充實自己話人先入為主上一句就先入為主翻

興趣其實有人落過定義
就係有創造性、自製嘢既過程
因為創作既時候，人類與生俱來地會帶來快樂

對興趣嘅定義，視乎你係信人類嘅天性定係你自己嘅定義
訓覺係興趣，ok，呢個係你自己定義，但唔會係人類既天性上定義。

我女朋友都係咁
成日睇埋啲濕鳩愛情劇
叫我求婚跟住黎做

我反問返你個人生咁有意義既人咋
人哋講緊冇嘢想做 個人冇興趣呀 懶你老母咩懶
又俾咩100萬人出去 出去替死啊九唔撚柒搭八

因為由細到大都被灌輸要上進要有所成就嘅觀念
慘

我無啦啦做咩要答你我有咩興趣 你老幾呀關你撚事咩
100萬講緊上面所謂嘅無慾無求呀死文盲從頭到尾都係講緊所謂嘅無慾無求同無志向兩個世界 你就衝岀黎搭嗲 仲要搭錯線縮翻入老母個閪到啦柒頭皮

你噏乜撚呀智障閪
無慾無求做乜嘢要有志向啊佢都冇嘢想得到
你全家武漢肺炎啦傻閪

真係弱智仔
自己睇翻邊個講緊無慾無求先 又睇下點解我會咁講 你完全錯撚哂線係咪對號入座就衝出黎好嬲好嬲呀 睇清楚前文後理啦 柒到無眼睇

下 咁人哋事實上係無慾無求喎
依家佢係想得到啲乜嘢然後唔肯去做咩？
人哋係無野想得到呀你咪最撚柒嗰個囉

頂 分手溝我算啦
我都想識到一個chur底嘅男朋友

之前ex都係因為嫌我陪frd玩多
話我成日要練波 搞活動 返pt 忙自己讀書啲嘢
結果我無咩時間陪佢
2個人感情淡咗
佢仲要成日抨擊我係鳩chur自己
完全睇唔起我花來增值自己嘅時間

結論：chur底人唔啱同tappy底嘅人拍拖
會互相嫌棄

無欲，不對任何事、物抱很大的希望，甚至不抱希望，走到哪兒算到哪兒，不被環境所左右。得而不喜，失亦不憂。無求，不追求名與利，放下慾望「仿佛是很中性的一個句子，甚至被一些佛系的人奉為上等精神狀態，因為人很難達到六根清凈，無欲無求，沒有慾望，便沒有了痛苦

請問會同人嗌交嘅人點會係無慾無求？
我只係想講要成為一個無慾無求嘅人係好難唔係你地隨日日打機hea玩電話就叫無慾無求

上網同人屌唔緊要 學翻多少少知識

tinder問過條女有咩興趣, 佢答拍拖

再睇下#1 條女因為條仔唔陪佢而嬲 咁撚樣叫無慾無求？我唔同你爭論啦

同人嗌交咁請問我有咩慾？
屌柒你依d弱智都叫慾望
你不如叫賤種人生(柒頭)算啦

返工已經好辛苦, 放工仲要冇「興趣」, 咁你生存為乜

全世界冇興趣嘅人都係樓主條女？

我既興趣就係冇興趣 關你撚事咩

唉 係啦係啦你覺得係無慾無求就無慾無求啦
想男朋友陪都係無慾無求係係係 你啱

樓主開po唔係講佢條女唔通講你條垃圾？

乜撚嘢想男朋友陪呀？
係你自己話鳩d人無慾無求無志向就係懶就傻閪

而且係有人話佢條女咁叫無慾無求
我同佢講唔係 我又幾時講過係全世界？唉屌

樓主開po俾人屌柒你個賤種

我都幾肯定你係女黎 講唔過開始屈

真 俾弱智屌真係不痛不癢

分手送佢俾我

正解

屈你老母做雞$300俾狗屌咩
自己講嘢九唔搭八又話人屈鳩你
啲死老母嘅特別成個傻閪咁

係 最撚有意義係人地定義

啱啦啱啦 我就係想睇下你駁唔到就開始又屈又剩係人身攻擊 一個point都無

啱啦啱啦啱你老母生隻賤種狗
自己講過嘅嘢你唔撚識自己睇返？

睇完 無講過

無志向係點撚樣懶啊死盲閪

問樓主女友啦 問我做乜鳩
我只係覺得唔應該迫你

我講緊樓主條女係懶

你:係你自己話鳩d人無慾無求無志向就係懶就傻閪

咁你呢句講緊我咩

唔係屈？我有講過？死盲閪

以為我自己開post

我都係好多興趣, 但最後得打機同影相既興趣夾到。(仲有扑野...)

我覺得你可以叫佢你玩 1 2次, 唔肯咪算。
後生唔出去玩唔通老左先玩

關男定女鬼事咩 你自己搵着條廢柴咋嘛

樓主條女點撚樣懶？
最多咪就係鍾意黐住自己條仔 個人冇乜興趣
佢而家係工都唔返 涼都唔沖定牙都唔刷？
你現實識佢條女？？唔識嘅話你同開地圖炮有咩分別？

即係你屈鳩佢條女係懶？

冇咩common interest 好難溝通

你賤種真係唔係假個喎

咪臭係 乜鳩正常興趣你唔中意就話鳩人唔正常

下 你又知佢條女唔係懶？你識佢？咁叫屈？
你就真係屈我啦 唔洗扯開話題

你個八婆嘈唔贏就鳩up都係真添

我係唔知呀所以我冇話佢條女呀
我睇住你三唔識七屈鳩人咪屌柒你個傻閪囉

你個賤種自己喺度鳩噏話人懶真係笑撚死人

好憎啲無生活無興趣既廢人，同呢啲人生活唔會有樂趣

你唔知我唔知嘅情況下就唔叫屈啦少少logic都無
蠢女人真係無得救

咪即係唔夾囉
迫人做乜9姐

不斷扯開話題 好嬲好嬲

你賤種就真係冇得救啦
你唔知我唔知嘅情況下 就假定左人哋懶先
咁都唔叫屈咁你老母真係做雞俾狗屌個喎

冇共同興趣/話題一開始點行埋一齊?

不停話人哋好懶無志向誣蔑人哋

唔撚岩就分手啦屌你老母

你唔知我唔知 你就假設咗人地唔係懶咁你算唔算係屈我屈佢
你老母唔使俾狗屌啦 你條臭閪幫你老母頂哂盡翻少少孝心

講2句就不停

btw 你做咩屈人唔係懶

咁你中意佢d咩

賤種得你咁傻閪你老母真係慘生咗你個咁嘅賤種
做雞養大你 俾狗屌撚死埋 淨係識上網亂鳩屈人懶
夠鐘拜山啦 你老母個墳墓比夠賴咗屎啦快啲去執啦

見到你就知 戇鳩真係無極限

又駁唔翻自己個理論再人身攻擊
屌 感謝提供笑話一則 諗到你嬲到紅都面晒就忍唔住想笑

我估你全家都係做香港警察你d邏輯

咁你想佢點？同你各自各踢波, 打機, 行山, 夾BAND，得閒俾你扑下咁？

下 跟翻你個logic就係popo咁閣下。。。。

我只係太得閒又無野想做就屌下你d智障狗畜生
嬲？有咩好嬲 你老母俾狗屌點解我要嬲？

關你撚事咩 每個人生活模式都唔同 你連人地生活都想改變埋
倒返轉佢叫返你日日係屋企 上ig youtube 唔準做你所謂興趣得唔得呀？ 你呢d男人要黎把撚咩

叫popo做香港警察原來係臭閪藍屍 唔怪得知自己嗰啲理論都駁唔到
全部明白了正常發揮

真係 佢地人生係得返工 放工

咁不如食老綜咪可以日日係屋企訓囉

笑

黑警死全家應該就快到你㗎啦

你外向 條女內向 咁樣好辛苦下
點都要事但一邊去就 分手喇

兜唔到啦遲咗啦 第一句就黃撚咗

唔洗笑啦去你老母富棺材到執狗屎啦

繼續屈啦賤種反正不嬲鐘意屈

佢女朋友而家就係要樓主唔準做佢既興趣，唔陪佢就嬲喎

你係咪去左執狗屎定跟左你老母一齊去死啦 賤種

為左屌閪先溝番黎 屌完人又想改變人 收皮啦傻鳩

人無癖不可與交，仲要乜都唔肯學，對自己冇要求

冇嗜好嘅人真係好冇趣，同呢啲傾偈都唔知講咩好

絲打好文彩
我特登去搵呢句

人無癖不可與交，以其無深情也；
人無疵不可與交，以其無真氣也。

大意：
如果一個人連一點點癖好都沒有，對什麼都是淡淡的，一副無所謂的樣子，那麼，能指望他對朋友重情重義嗎？如果一個人完美到沒有一點點瑕疵，那麼，這樣聖人般的人能給人真實的感覺嗎？

其實朋友無癖好我無所謂，但外表睇落完全無瑕疵真係好L驚。

其實無話點分配先係最好
人人接受程度都唔同
我識有人伴侶唔痴身
真係唔使成日搵
自己衡量下伴侶接受程度
再睇下夾唔夾到時間囉

開頭有,慢慢講到無
20幾歲仔，人身經歷有限

日日傾，傾兩三年算係咁

當生活一成不變，自然無嘢講

就算出去玩未必玩得盡興，起碼都係經歷

完全唔出去......gg

你呢個fun

咁佢睇ig 同youtuber，啲內容係關於乜？

穿搭？飲食？？

果啲咪佢興趣所在羅，唔一定要出街先叫做有興趣

利申興趣係打機，摺毒

看愛回家，無限loop

衣著：間唔時係會同姊妹shopping,但係少同我

有凍檸茶飲就ok

俐伸：衣著點傾，唔識

下
而家d女好撚多活動架喎
又行山又打拳又wakeboard又潛水又skydiving又學結他又呢又路
(利申: 絕不反對任何女性做呢d活動 只係我自己唔like姐)
但d女就係唔鍾意靜靜地睇下書聽下歌上下網睇下片
下廚都少
想搵個咁既女都好難

看書就想睡，聽愛回家主題曲

扑野

穿搭，潮流，一齊揀衫同配飾（例如眼鏡手錶

日日見，日日網上傾兩個鐘

屌調返轉囉，反而係我多興趣，身邊啲男仔冇乜興趣喎

咁都可以鬧交 點解要一齊

熱戀期中？

有興趣但又俾前度嫌太文靜 屌佢老味
結論係 做自己

興趣好毒
有時人地問我興趣係咩都驚悶親人

以前係
離左好耐
想搭單問意見學嘢

你既興趣係咩？
我都係 我中意煲劇 睇綜藝
但佢覺得我浪費緊時間
但其實我好Enjoy呢D時間

返工已經忙 放假想休息下

佢有時會問 點解唔約朋友出去

單對單約fd,一班人出來傾鬼到計
打麻將另計

仲讀緊書？定住好近？
日日都見 唔怕無私人空間？

約fd就當然取消啦
嗰陣又enjoy wo

出事啦咁
主動d啦，慢慢來

同事？
以前d同學？

我都鍾意睇下綜藝 減壓一流
朋友就keep住個兩三個好熟嘅 自己好慢熱
有諗過做義工識返啲朋友但依家又唔出得街

基本上要預左舊同學只會keep幾個

22，keep contact 都係4 ，5 個
新朋友係多，但係始終唔係一日10幾嗰鐘係一起
無打機嗰d,宜家又約唔出來

我中意睇日劇
中意開下youtube 聽下歌
咁樣hea 下其實都幾舒服

利申 以前好中意出街
依加做下宅女都幾好

玩boardgame 幾好呀
其實香港好似有board game club 你可能會有興趣
有時好難湊夠人玩board game

想試吓玩d&d

樓主收皮啦
你生活多姿多彩冇問題
咁你有冇了解過女朋友點解唔想試下啲活動先
以前我ex又係啲好似你咁嘅人 以自己好多興趣為理由黎話人地冇興趣
邊個話一定出街做嘅野先叫興趣
兩個人好多野都可以一齊玩啦 你咪又係自私 同女朋友一齊做自己興趣外嘅野唔得嘅

一齊養小動物
去對方屋企煮下野食

你溝佢果陣都知佢知咩興趣嫁啦,依家先黎話人?

去主題公園所有機動遊戲一律唔玩
我提議既絕大部份戶外活動一律唔玩
落過機鋪所有GAME都唔肯試下
然後出街個陣話我無計劃
係屋企就話想出街
成日話我唔花心絲係佢到

你咩都唔肯接觸點會對新事物有興趣

無計, THIS IS LIHKG
廢青多

青約出黎打LIVE GAME?
我勁過TOM DWAN

這些干涉黎做咩，每個人都唔同，唔好太以自己為中心，可能你覺得好，人地唔覺得好呢。

祝你會搵到個同你一樣咁撚HEA既男朋友

On9 lol
你要數我興趣仲多過你
只係你心態完全錯晒
你女朋友對你啲興趣冇興趣=佢份人無趣
咁樣你不如copy and paste個女仔出黎同你拍拖啦
教你咋 引導女朋友一齊做啲有趣嘅事 而唔係一味埋怨

不過你都冇得救架啦
起完你底就知 你真係個自私仆街
自己咁多SP仲學人要求女朋友點點點

吉他
結他呀

你又知我無試過?
佢係對任何野都提唔起勁

吉他

你當俾個驚喜佢囉
帶佢去做某啲活動 事前唔話佢知
到時就會試架啦

香港女仔既興趣:
食, 行街, 訓教, hea, 旅行

算好啦, 我問好多個都答HEA, 訓教

分手啦
唔係因為佢廢,而係因為你地唔夾
做咩要逼人
就算佢老豆老母都冇資格逼佢啦

講到好似得你辛苦咁

首先,唔關男女事
同埋唔係樓主自我增值有問題
問題係無必要逼人
錯晒邏輯同思考方式

我冇話係我辛苦 你文盲定點

點叫有興趣先？

個個人都要返工架啦仲要講到冇興趣好正常

跟住有興趣成日出街又話驚俾仔溝

On9 2020年興趣仲係琴棋書畫？？？你古代人嚟㗎？

我膚淺我垃圾我認，但未至於要俾你踩囉

你夠膽講睇大J、笑波子、大陸綜藝嘅yt chanel學唔到野？

屌你老母blocked 7你

除咗扑野都冇乜興趣同佢哋一齊！

同樓主掉轉
自己同身邊啲女仔fd都多興趣
讀書時已經一齊睇書、行山、露營、打波etc

但識嘅男仔大多淨係打機0興趣
不過
你識女朋友嘅時候已經知架啦
唯有話係情侶活動
叫佢陪你 開發下囉

我魚來

研究下扑野技巧仲好

有無諗過係同你一齊先無興趣做任何野
利申: 對住個ex好鳩hea, 對住現任好正常

其實應該咁講
如果一個好outgoing成日約朋友
一個就寧願留屋企又唔想成日應酬人
咁係會有啲問題
尤其一齊住之後

冇興趣有咩問題
我多數都係聽女人投訴男人放假淨係打機冇其他興趣
性別倒番轉都係第一次聽

因為咁都仲有好多膚淺男去追 甚至大部份男都唔理依d野
選擇權喺條女度 佢咪可以做自己 甚至去介意人悶

就好似啲無身材男會心安理得批評啲女外表咁 因為佢真係咁嘅外表都大把靚過佢自己嘅女受落

外向內向唔係問題
問題係冇自己嘢做
你出去見朋友/有其他嘢做佢就話你唔理佢
係屋企都可以有活動架嘛
最簡單 鍾意睇電影都好呀
睇完都叫有得討論下

唔係歧視
但冇乜個人興趣嘅人
學習動力相對低
好多嘢唔識又無興趣了解
變咗同佢地溝通好無聊
佢地又覺得好無聊

就算唔係淨係識飲識食，男女既興趣都可能差好遠
我同男朋友都無咩共同興趣。我中意畫畫、整皮革、砌砌圖，運動細胞差+反應慢唔岩打機。男朋友就中意車、潛水、做gym之類，又無咩耐性玩我啲興趣。難得一齊培養左滑雪既興趣，又因為武肺無得玩
不過其實就算無共同興趣，各自有興趣都可以令對方感受到你係有自我。同埋只要識尊重，都可以問下關於對方興趣既野，做下話題既

我意思係成日一個出街
另一個係屋企
始終會不太鍾意咁

你講既應該係你接觸過既人係咁姐

係佢揀左呢個女仔做女朋友，咁預左要陪，因為一早知佢係咁，然後衣家先黎嫌棄
都唔同

女友又係咩野興趣都無，淨陪我做毒撚，
而家就掛住照顧仔女。

就咁聽好幸福

俾你屌咪有野做lo

其實人真係要有返一項興趣專長先有進步嘅決心
我都鼓勵緊我女朋友so far 佢開始都搵到自己中意嘅嘢
有時真係要有啲甜頭

咩興趣都冇人生好枯燥
咁咪會好痴身

咁條女咪一樣揀左條仔做男朋友

咪撚同條八波嘈啦,
呢頭又話無慾無求
呢頭又話要收你一球野
中文又唔識, 份人又白痴

鍾意打機都係一種興趣
睇電影睇劇都係

但佢只鍾意HEA
睇親戲又話悶
睇劇又話耐

我都廢事覆呢啲咩"條女一開始都係咁咖啦"呢啲垃圾CM